有朋友話我似羽生結弦

有無絲打想pm我

巴打得唔得

食屎啦你

無圖點討論

都係A09

話你乳生結節咋

似賭撚?

卡勞呢

恭喜你

唔覺得佢靚仔

樓上認錯人 樓主唔係😍

2兄弟泥 A09應該都有羽生咁靚仔

咁令仔點會a0

係 真人食女無數 晚晚帶女上hall屌

A09player來 不玩真感情

溝完唔屌咁乖仔